鍾翰林48小時釋放倒數區

過左限時唔放人就係失蹤/被殺, 準備通知美方聯手做野

尋晚11點前後(?) 29/7/2020 23:00
現在報時係 30/7/2020 13:00

mon post狗你好

國安法。可以無限期拘留

無需要理國安法 48小時係死線

送返大陸審呢

多謝推post

生要見人

四前學生動源成員涉違國安法被捕 暫不准保釋

準備搞大佢

用呢條法來捉應該唔會放啦

國安法無限大，唔俾保釋，可以拖幾年先審
完

國安法無限時

推

要計住

唔好激嬲共產黨

你好，政府行政主任

48小時死線

送上庭
蘇文隆﹕根據国妻法，犯法者不批准保釋

國際線有任 請每日推Post

Push

CIA

國安法的確都係扣留48個鐘，佢講既不準保釋係法庭唔容許保釋，而唔係警察既擔保外出。

問題係要考慮埋夜晚唔提堂，佢可以拖多12個鐘左右。

美國國會中國委員會: 關注「鍾翰林」等人被捕, 要求香港政府釋放「鍾翰林」等人

29/7/2020 23:00的話 +48 就係 31/7/2020 23:00 (?) 有錯請指正

pinned

國安狗不得好死

話緊你呀, MON PO 狗

有冇得申請人身保護令？

推光復香港 時代革命

Pointless

直接上庭 冇得拖48個鐘

why

推，救手足

即刻叫美帝搞你
理得你 48個鐘就要見人

most post狗！！！

國安狗不得好死

sir this way!

國安法唔係話可以無限期扣押咩

國安法唔係可以扣留多過48咩

push

話咗無保釋

Mon post狗祝你日日食屎

Pishhhhh

如果好似電單車FA 手足直接上庭就冇得保釋，但係71 有幾個搜到旗同文宣都可以保釋外出，所以睇吓黑警會唔會即刻告佢

睇pin

其實佢做咗咩俾國安黑警搭咗返去？

pish

好似號召民眾都犯國安法
吹兩句國家就被危害了 玻璃國

垃圾政府走狗

唔比保釋都要上左庭先㗎
不過依家咩都有可能

以法治國

律賤屍一定告硬，只可以睇下係告佢一個人定係全部都告

你好

可能已經係大陸

尋日見區議員講
鍾翰林實際被捕時間係下晝15:00
夜晚我地見到既時候已經係押番去搜屋
所以理論上佢已經被捕24小時

亦姐係明日下晝三點

打好國際線, 通知歐盟 五眼聯盟, 準備升級制裁中共港共.

咁我留定名等你通報美國同睇下美國會點做

thx forr sharing

萬一唔放都吹佢唔漲

推你推你

死線就係死線

推！

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

你講到我地話事咁

佢父母每分每秒都坐立不安

巴打解釋得好清楚

48小時係死線

放人啦仆街

可唔可以衝去美領申請政府庇護

而家衝?

twitter 要人